皮膚科醫生，冼介賴

想問下有冇佢電話？

狼狗 你識架啦

佢叫我一定要用護髮素